其實有咩人唔會想打風

香港打工仔就緊係想打風放風假啦 但除左農業 其實有咩職業係最唔想打風

利申唔想打風 因為係星期日打 寧願唔打風可以出下街放鬆下

農夫 打風要返工既朋友

我唔想打

巴打番咩

Your Boss

消防 實有d on9追風要人救

追風唔係問題 咪撚追到出事又要人地執你手尾

遊艇佬 係船做野既人 捱風浪好撚慘

之前見有做醫院，紙媒，機場，酒店都要返

而我呢，唔想打係因為有啲風好短，返下唔返下比較折騰

醫院個啲好似有雙糧?

唔想打風
因為我好鍾意返工

有得風糧姐
但係返醫院個程好撚辛苦呢

消防 警察 民政署 渠務署 土力處 記者 零售 飲食業老闆 天文台 農民

樹藝師

消防

唔想打...做航運，一打風船期亂到九彩，落左波就忙過平時十倍

辛苦你巴打

做酒店 要係公司standby 呢幾日無得翻屋企
隨時翻十四個鐘

吹到天台花園啲野爛哂

問得呢條問題都係on9自私無知港豬

大家都返工
但人大左 覺得祈求天災可以放日假
應該真係得香港人咁撚on9

唔想返工點解唔直接請日假

就算你真係祈求我覺得都睇吓情況啦
啲濕鳩強烈熱帶風暴 熱帶風暴 under 80km
你求風假 我都覺得無傷大雅
依啲超級颱風都祈求打近啲 真係痴撚線

樹藝

我鐘意返工喎

唔返工既人生根本無意義